認真post 反完包皮反唔番上去點算

如題 本身包莖今日沖涼一時興起反落去沖洗下 點知反唔到轉頭求認真答

割咗佢

的士急症室

好快會箍住 d血去唔到條賓周
最後缺氧壞死要成條芝士腸切

恭喜你大個仔了！

圖！

認真

唔撚係掛

認真 去急症搞 or 有冇試過用好多潤滑劑整落黎？

咁你知點解咁多人要割包皮啦

點講？反唔番包皮上去？

要反上去架咩

再拉返落下，盡量拉鬆佢

啲鳩屎臭唔臭

係，急症室見得多cases，會知

直接拉到落底會彈返上去

你個龜頭仲好敏感，你用花灑集中水力沖個龜頭底部

第一次應該幾分鐘就射

射完軟咗加啲滴露劣包皮，一邊洗龜頭一邊鬆包皮

持續整一星期包皮已經鬆咗

推

試下用冰凍到鳩縮

凍水沖左兩分鐘
會鬆開
如果年紀細就早割
老左好撚老㜮

即刻打番個丁

廿幾歲

開肥婆AV睇
即刻鳩縮

屌求大家認真少少咁多

用少少潤膚油(無就用梘液)用手搓個龜頭到搓到射囉

唔係連打飛機都要教下話

要去急症
利申試過

唔係扯住呀係真係反唔到上去

醫生點整？要割？

龜頭無左包皮保護
好快就細菌感染
然後就斬得

割左包皮果班咪閹哂？

Lm

一般推一推就會上返去

幫你用好大力劣返
要去就快，唔係過幾日勒得耐塊包皮會水腫，要拮穿佢放左水先劣到
整完之後可能會幫你排期割，不過你唔做佢都唔逼你

完全唔知你地講咩
利申 小學雞割左包皮

熱脹冷縮喎 點都係要沖滾水啦

衰仔出房飲湯啦，仲喺房玩jer jer 仔

樓主個龜頭應該就嚟無血
請盡快反番上去

用ky

咁就割啦
好易包皮炎
白色cream就領野

講咁耐 圖都無張 點幫你

感覺皮有cool 住個頭既話一定要入院搞
如果唔係壞死龜頭你真係無撚得用

用少少ky捽龜頭
爽到瀨尿

自己大力劣返上去咪得囉
不過小心太大力劣甩左龜頭

認真答你
凍水沖涼 jerjer落多d梘液 劣返落去

有冇箍住嘅感覺先，如果冇就唔須要太緊張

戴撚住個杯番學 個shape勁似

認真
如果無箍住辛苦感覺、底褲乾淨每日換，係可以長反出黎
同底褲磨擦下可以增強持久力

而家飛的去急症

祝巴打無事
take care

凣士林

響度勸大家一句 唔好亂反包皮

記得攞口罩

樓主啲鳩屎一定好臭

拉

屋企有冇bb油？
冇就買支用黎劣下順便打個靚J
塊皮咁都退唔返上黎就冇計啦

返包皮去急症室？
我係分流站護士實笑到噴飯

樓主認真你買支bb油試下先啦

屌我想架咩

見到靚女護士扯到行哂仲難反
唔知護士姐姐聽到樓主話反唔到包皮會咩反應

樓主 認真？

我以前第一次反唔識反落黎搞到水腫
去急症又轉介去唔知灣仔咩皮膚科
重點係佢地唔會出手幫你反落去
之後有日頂唔順慢慢搞吓搞吓終於回歸正常
後來上網睇如果唔理佢由佢腫條j會壞死
所以唔好睇醫生，自己jj自己救

屌你老味 講笑都唔揾自已碌鳩講啦

係咪有箍實嘅感覺？有冇覺得痛？
如果冇嘅話真係唔使咁緊張⋯⋯

如果你反到落嚟即係本身可以唔使割，每日反幾次拉鬆佢就得
而家盡量試下反返上去先，以後唔好咁急進
真係反唔返就去醫院

應該有個位箍緊左上唔番去扯果陣會痛

屌 好似就係咁

屌你老母

我男朋友話叫你影幅相黎睇下先知點搞

佢係醫生？

即係正常情況下唔搞佢嘅話，唔會覺得箍住或者痛？
你不如放鬆啲個人先啦，唔使咁緊張

冷靜少少
用手將個包皮揪返上去
夜晚瞓前用橡筋綁到佢唔跌
一個月後你啲包皮就會保護返龜頭

Google話可能會壞死 點唔緊張呀

你龜頭太大，啲女會好爽

而家發紫未

第一次反？
諗起浸味

lm睇醫生點講

箍到實晒覺得痛就緊係會有問題啦，你係咪呢種情況先？
你沖涼嗰陣有水又有番梘所以會易啲反，而家乾嘅狀態要反翻轉頭就緊係難
你有冇試過用水或者番梘幫手？

即刻打j, 射左自然會縮細返

扯既話勁紫

慢慢將啲皮抆返去上面，試多幾次，一直試
仲有唔會兩三日就壞死，放心

希望係男醫生

死仆街

睇post睇到賓周縮縮地

到左急症未？

等分流

認真答 好似橡筋咁箍住一定要去睇醫生
可以直接去睇泌尿科 反唔番落嚟 就一定要割包皮
再拖會越黎越漲水踵 然後成碌壞死 快啲去睇

你已經出咗門？？？
未出門嘅話不如入廁所試吓用水同番梘先啦

cls成班傻鳩 以前包莖 條女唔識 一野拉左落黎 跟住痛左幾日就無事 宜家同割左無分別

依家武肺急症室唔多人
比著平時有排你等

咁認真

你試下大嗌好痛9up
呢排急症室應該無乜人 你去大院定細院

俾女醫生劣賓周我都想影相留念

巴打放心
醫生最多同姑娘笑下你
好過條丁壞死好多

佢幫自己賓周影啫

你自己敢拉先算

有料

利申 痛左幾個禮拜 但係最後無發炎無切jer 條jer仲大左

反咗未 龜頭變咗紫色未

點嗌都唔會俾你快啦
返而你話龜頭發紫可能會快啲
分流站唔會叫你除褲證明掛

樓主jj健在嗎？
點同分流站姑娘講呀

姐係就黎玩完

不過其實依家應該無乜人 唔會好耐

屌你咪嚇鳩我

佢係gay

有咩問題

男朋友係gay

好記得小五健康檢查，個姑娘一鳩野扯到落底，痛到我標眼水，亦係我人生第一次見到自己龜頭

咪照直講好彩男護士易開口

利申：自己反

想人死都唔係咁牙

圖呢

女醫生會唔會玩弄你

係囉一張點夠
btw
牙你老母

我同樓主有差唔到嘅情況

我比較想知個護士有咩反應
btw樓主好人一世平安

男人老狗包皮自己反啦

下 快撚啲睇醫生 岩岩我話情況已經一日 個護士嘩左聲

乜你真係覺得我未試過？

要切了

唔好呀 我知錯喇

一個鐘頭內會變黑之後壞死

我都覺麻煩，次次完唔反上去行路都扯住

小朋友變大人啦恭喜晒

成長既代價好沉重

我試過

求detail 點解決

落油
不過都係建議樓主去急症室

等樓主成功之後打J慶功用咋

呢到好多人唔知包莖係乜所以唔明樓主個處境

利申無包莖

樓主係邊間醫院 可以過黎幫手反

護士嘩完之後呢

剪得

想問樓主去到分流站點講？唔尷尬？

我幼稚園都試過

圖？

屌

睇急救啦

症

留名

較剪幫到你

等到醫生未
好好奇醫生會點搞

當務之急去沖涼慢慢劣番
之後每日沖涼都要劣下佢
久而久之塊包皮就會鬆啲

你去睇邊間
我去睇急症好快就搞掂

有冇圖睇下？

利申 eason chan

龜頭而家應該好敏感
唔好掂到底褲
要疏氣
除咗條褲佢唔好諗打飛機
咩大波妹呀白虎呀唔好諗
做下向日葵先
冷靜返就再反佢一嘢
幾日後就反出反入來去自如
利申認真mode

認真答你 你搵隻手指公禁撚住個龜頭 跟住其他手指劣返啲包皮上去 就ok 屌你去急症啲醫生都係咁做 拿拿聲入廁所搞掂佢

因為賓周過短

急症啲醫生會揾啲冰
冷縮熱漲

想知啲護士聽完有咩反應?

你又蠢唔晒

肯定唔使切j

會自己甩落嚟

咩環境呀

睇呢個post睇到腳仔軟

認真去急症室係正確

有冇可能呀
廿幾歲未反過包皮?

樓主一定係處男
正常扑得多野一早反晒

睇完急症上水講埋之後點ok?

無圖點幫你

講還講唔好貼圖

真係去左急症？

我試過 反唔返去架啦 睇急症 約割包皮算數

你依家係咪好痛先？唔痛就睇下過幾日點先啦
要等佢適應下 反正遲早都要反落去
利申 未試過 不過細個包皮長 醫生話要割 不過大大下包皮就反左落去

用力

反唔反上去會腫
完

仲唔睇醫生cls 一陣出事你j都唔洗有得打阿

樓主細細個陣 係咪冇人教你要翻包皮阿

諗起都覺得臭

live咗

嘩 好細個先會有呢啲問題
呀叔我都唔記得當年係點處理

係咪已經變紫色?

樓主潛左水？

樓主細佬RIP

樓主rip

搞到我都有啲想幫樓主含

堅 有個連登仔咁樣切左

醫生拉番好但佢想我入院一晚排期割

Btw屌你地好彩無聽你地講自己搞

過程加甜pls

連登會有人認真解答

有啲咁既事？

我幫你反翻上去
利申：試過

聽我講冇錯啦

男定女醫生

分流果陣護士有乜反應

當年我信左呢個方法
用左半枝滴露
結果真係鬆左
成條撚鬆左跌落地下

我反而想知你去到點樣同個護士講
係咪同佢講我劣唔番個包皮上去

如果劣完之後龜頭太敏感可以點解決？掂到底褲都痛

同問

差唔多

屌
諗下都覺得尷尬

其實用手扯翻上去就得

利申已割

不過廿幾歲笑下尷尬下就無事
如果四五十歲就好柒

笑死

樓主唔使驚
我都係廿幾歲先割
一個禮拜之後就唔痛㗎啦

其實係冇咩好尷

凍熱水交替浸就得

割完使唔使放假休息

正常嚟講冇乜可能， 真係反唔返嘅話又好唔舒服就去睇醫生啦。

醫生紙同假紙咪寫住割包皮？
人事部姐姐見到咪唱到全公司都知？

落啲WD40

寫埋係 幫30cm大丁割包皮

樓主平時點打j

仆街我都試過人生污點

強帖留名

樓主到割包皮當日一定要出post
我哋幫你打氣

我唔想留院觀察 醫生嚇鳩我有機會壞壞死

女：老豆 醫院寄咗封信叫你去做手術喎 你有唔舒服咩？
老豆：er er 關你閪事 仲唔入房溫書

樓主係咪留院排期割包皮？

再生父母連登有愛

唔留院 拎信排期

樓主好可愛

可你老母愛呀

未去排 下星期先去

點拉

啫係點

勇氣

試多次ok?想睇

巴打我得罪你啲咩無怨無仇咁樣咒鳩我

留院驚奶其他病同埋都係留一晚睇有無惡化姐.....應該無事掛

認真我早排都開過同你一樣既post 不過我自己劣返上去 浸住熱水帶實個條橡筋一劣包返住你仲可以頂撚到去急症果下好野 唔驚碌鳩冇血到咩

樓主切咗未？

護士姐姐呢？佢咩野反應？

btw我始終覺得人類唔會咁on9有咁大個缺憾 係未扑過野 先返唔到

想知咩名堂

我本身包痙
二十歲果年因為拍拖知識自己同女朋友準備破處
所以試過自己反包皮 又係cool 撚實左 痛到含家產
跟住格硬反番落去 過多排同女朋友扑野果陣 唔知點解d 包皮自己鬆番

你要突破自己掂落去 用水慢慢沖 習慣就爽

繼續反

我中一嗰陣慢慢拉 拉左成個星期 最後嗰下都係有少少痛 不敢想像第一次一下扯落去係有幾痛

自己真係唔敢拉，要女友整先得

點解要割

近排沖涼條丁搓到有皮/泥 但我好肯定唔係鳩屎 而且有損到 是咪冇救

2隻手指渣住卷皮對落少少
用陰力抽返佢上去
祝成功

問老母啦仲開po

想知樓主平時點打丁

第二張有冇code

以前同樓主情況一樣 不過我仲等到水腫先識驚去睇醫生 仲比個醫生屌柒我做咩唔第一時間睇醫生

樓主戇鳩得黎都幾理性

第一次反？一定好撚臭

我可以幫你反返上去

利申 反包高手

番號

可以有咩反應
護士見屎尿屁多過你食飯

敏感扑野先爽
遲d冇曬感覺你會想切左佢

抵你死呀

東區
如果當年仲未有互聯網搵資料救J
我而家可能已經變成公公

切左佢